(無圖) 人定便便？港島綫車廂問人攞物資

啱啱喺車廂見到2個男人係咁問啲揹住袋嘅人有無物資俾佢地拎去邊度邊度 (唔近所以聽得唔清楚)

想知係真義工 定係便便？

如果係狗仔 巴絲打要小心

一定有可疑啦

相當有嫌疑
出得黎嘅唔好懶
直頭去埋個站到
d犬好古惑